       _..._                                    _..._                                       
    .-'_..._''.                              .-'_..._''.                 _______            
  .' .'      '.\.--.                       .' .'      '.\ __  __   ___   \  ___ `'.         
 / .'           |__|      .-.          .- / .'           |  |/  `.'   `.  ' |--.\  \        
. '             .--.     .|\ \        / /. '             |   .-.  .-.   ' | |    \  '       
| |             |  |   .' |_\ \      / / | |             |  |  |  |  |  | | |     |  '      
| |             |  | .'     |\ \    / /  | |             |  |  |  |  |  | | |     |  |      
. '             |  |'--.  .-' \ \  / /   . '             |  |  |  |  |  | | |     ' .'      
 \ '.          .|  |   |  |    \ `  /,.--.\ '.          .|  |  |  |  |  | | |___.' /',.--.  
  '. `._____.-'/|__|   |  |     \  ///    \'. `._____.-'/|__|  |__|  |__|/_______.'///    \ 
    `-.______ /        |  '.'   / / \\    /  `-.______ /                 \_______|/ \\    / 
             `         |   /|`-' /   `'--'            `                              `'--'  
                       `'-'  '..'                                                           



***************************************************************************************

Liste des fonctionnalités prévues et les non-implémentées:

Classes:
	World:
		Gestion de structures:
			- Routes - OK!
			- Batiments - OK!
			- Batiments officiels - OK!
				- Eau - OK !
				- Electricité - OK !
				- Parcs - OK !
				- Ecoles - OK !
		
		Toute zone/ou batiment doit être adjaceant à une route - OK!
			- ( World::adjaceantToRoad() )
			
		Gagnér des sous: 
			Comment on gagne des sous ?
				- Taxes Habitaions, Commerces et Industries (+ haut niveau, + de sous) - NOK
			Comment on perd des sous ?
				- Catastrophes ? Eau et electricité ville ? - NOK
			
		Ne pas ajouter un bâtiment si pas assez d'argent - OK!

		Logique de jeu:
			- Faire passer les jours ( comment ? qu'est-ce qu'il se passe ? )
				- l'argent est augmenté à la fin d'un jour - OK
				- la population peut augmenter - TODO
				- des événements peuvent se produire (feux, coupure d'eau) - TODO
				- les credits doivent être remboursés - TODO
			- Comment les personnes viennent habiter en ville ? - TODO
		 	- Puits ou chateau d'eau - TODO
			- Centrales éléctriques, éoliennes, habitations solaires - TODO
			- Travail: assez de zones industrielles et commerciales - TODO
			
			Multiplicateur null si aucune station d'eau ou station électrique n'est construite - OK!
				- World::getAreaTypeMultiplier
			
			La satisfaction des habitants ( ils veulent rester ou partir des zones ? ) - DOING
				- calculée selon les zones alentours et leurs niveaux de satisfaction - TODO
				- si il y a de l'eau, de l'électricité, des écoles ou des parcs - TODO
				- Augmenter le niveau des batiments à chaque fois qu'on en ajoute 1 d'adjacent - TODO
				
		Pouvoir supprimer un batiment ( World::deleteWorldEntity() ) - OK
		
		FIXME: On ne peut pas:
			- hover les batiments et les routes ( inverser x-y dans World::getWorldTile() ) - OK!
			- construire des routes/batiments partout ? ( else if ( tool == ROAD ) ) - OK! 
			- Supprimer une partie d'une zone doit supprimer la zone dans son intégradité (même si séparée par des routes)
		FIXME: Bugs
			- Supprimer une station, puis replacer une station cause un souci Mémoire - OK
			- Soucis avec A* (remplit toute la carte) - TODO
			- Supprimer entraine parfois encore des problèmes - TODO
			
		
		Terrain:
			Liste des batiments dans le terrain - OK
			Génération du terrain: - OK
				- lacs - OK
				- arbres - OK
				- forêts - OK 
				- décheteries - OK 
	
	
	ASCIIRenderer:
		Lignes - OK! 
		Rectangle - OK!
		Texte - OK! 
		Se charge de rendre l'interface et le monde - OK!
		Fonction de texte avec retour automatique à la ligne - OK!
		Déplacement terrain - TODO
		Zoom terrain - TODO
		

	Entity:
		Batiments - chaque batiment dispose de:
			- niveau - OK!
			- type de zone - OK!
			- un cout - OK
			- bâtiments officiels - OK!
			- quel impact chaque batiment à sur les entités qui l'entourent ? - TODO
				- les routes gagnent/perdent en trafic
				- les habitations gagnent/perdent des habitants
				- les industries/commerces gagnent/perdent des travailleurs
				
		Routes - OK!

		
	UserInterface:
		Position de la souris + Clic de la souris - OK!
		Séléction au bouton - OK!
		Curseur pour placer des batiments - OK!
		Compteur de Fonds - OK !
				
		Interface de passage de niveau
		
		Interface Demande emprunt/remboursement banque
		
		Interface de chargement et sauvegarde d'une partie
			- menu accueil
			- en jeu (dans un menu touche Escape)
		
		Séléction de routes Horizontales et Verticales - OK!
		
		Casser des batiments et des routes: - OK!
			- en selectionnant uniquement 
			
		Maintenir un outil séléctionné:
			- en maintenant une touche appuyée ? - NOK!
			- en cliquant simplement sur l'interface ( comportement par défault ) - OK!
		Interface de partie gagnée - OK!

		Bordures de l'écran - OK!
		
		
	Bouton:
		Créer un bouton textuel - OK!
		Relier les boutons à une action dans World - OK!
		
